【加快成新業主】批東九盤預售 一個月共1900伙

上月4東九新盤批預售 共1900伙 4盤申請預售樓花 按月增1.3倍

真係好有demand